En este proyecto se intenta mostrar el funcionamiento de las técnicas de inteligencia artificial aprendidas en la asignatura Inteligencia artificial aplicada a videojuegos, especificamente en el desarrollo de la PEC1.

El jugador deberá encontrar a la princesa, abriendose camino a través del laberinto usando las gemas para abrir las puertas y evitando a los enemigos que vea a su paso.
